Elon Musk︰Give my regards to your puppet master

elon又唔妥bezos嘅咩？

宿敵

Washington post針住Elon黎咬
而Washington post老細就係Jeff bezos
當佢地向elon問野時佢直接只回左句"Give my regards to your puppet master"

Jeff who?

copycat

You are right.